【奇聞】咁大個仔都冇見過

有茶樓會用玻璃兜裝燒鵝 屌明明好好地地一舊燒鵝俾佢裝到好似方大教煮餸啲成品咁

方太

乜撚野系方太牙

方太教煮餸

番去做你暑期作業

狗仔icon比你用到柒晒

見到d人打方太問號，覺得自己老了

微波爐叮完拎出黎

你自己柒搞到睇咩都柒又關我事